和菓子黎講, 有冇推介邊度好食?

和菓子 做手信>真係自己食

咁買黎同朋友或囡囡一齊食既話, 有冇推介?

你知唔知咩叫和菓子？

香港有啲甜品店, 日本超市都見過有